收到e-mail通知話在憲報上公布

前幾日收到一封e-mail
話會係在憲報上公布，以供公眾查閱。
咁姐係點？？

咪係憲報上公佈囉，唔識中文？